一句講晒 唔該班澳門狗離開連登

有本事自己搞個澳門討論區 咩都痴香港